其實如果共產黨佢地由我地繼續 隨便玩 唔理我地

由我們隨便佔,之後香港人會出黎屌柒我地,唔支持我地,我地應該要諗下點做

?

玩埋g20 71先 之後長期抗爭 文宣部可以之後反攻大陸

真心一問 做到嗎